今日last day , 剩返的事間點過好？

今日last day , 剩返的事間點過好？

寫定晒有乜不滿..最後15-60分鐘逐個屌..屌完拎包伏走人..

一樣

學吓打字先